動物台手足會唔會去書展？

會去嘅就記得要抵制三中書商

點抵制，路過？

唔去三間親中書展買書咪抵制囉==

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

咁每年都抵制緊

唔一定要買既 去睇免費書咪得囉
睇完之後記得輕手啲放呀 如果唔係無人買㗎啦